點解警甴成日明示暗示叫人保釋?

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

因為佢哋鳩拉搜唔到證

恐嚇手法

冇證據, 48你就係一個自由身
如果你保釋, 你就好似比人扣住幾個月咁, 去報到唔提, 如果行行下又比人鳩拉就會衰保釋期間都被拉, on9

因為保釋左你之後都要返去報到
但係你直接坐夠48就係自由身